Prerekvizity:
Pre skompilovanie je potrebny glut, openGL, glm(prilozeny v archive) a boost. 
Nastavenia tychto importov je mozne zmenit z jedneho miesta a to v ExternalHeaders.h.
Projekt je mozne skompilovat aj pomocou cmake (prilozeny CMakeList.txt)
Do miesta odovzdania nebolo mozne odovzdat textury.
Preto je potrebne stiahnut toto rarko: